Siri仲清醒過大部份香港人

問香港係咪完左

好快siri 會被人DQ